請教CPU 同顯示卡配搭問題, 同埋應該用幾多W 火牛

各位巴打我依家用緊i5 8400 gt1030 顯示卡, 550w 火牛, 8gb ram
想換張rx570 請問個cpu 夠唔夠? 會唔會樽頸?
同埋550w 火件夠唔夠用?
想換左張垃圾1030, 但驚買完又唔啱用, 希望有巴打解答下, 唔該晒

夠full load 400W樓下

打機買n卡最好,gtx1060 6g 2k1/gtx1070 3k2

唔該巴打

Amd 顯示卡打機唔多強，推就推得到，但係買呢張卡嘅話好浪費喔，如果你淨係普通玩lol食雞買張1050 T I會更好

火牛夠唔夠主要唔係睇總功率

係睇12v 功率，因CPU display 卡 底板 hdd

好多都係用12v電

Gtr550w 又550w,其他牛又係550w係唔係一樣？

隻牛入面有個標籤會列晒3.3v 5v 12v 既功率,如果係垃圾牛單路12v 20a =240w

用8400 同rx570公佈既tdp做參考65w+150w+底板15w+隻hdd 10w 已經over 左,而且呢個值一定係低估左

先唔講安唔安全
GTR 550W真係夠推
F550 550W +12V1 20a +12V2 20a

如果買左freesync mon 用n卡會否on9??

會
有d game A卡會好過n卡 睇你咩game

唔係幾明巴打可唔可以講多少少？
點解會浪費？
性能上rx570 係較好，但點解玩普通game 寧願1050ti?

唔太識電腦野煩麻晒

我用緊antec nx550 80plus
我睇左幾次巴打既回覆，唔係太明，希望我隻火牛夠使

12V 42A 完全夠做 有突

唔該晒巴打

因為而家嘅遊戲優化偏向nv卡，amd卡不太受重視，如果你普通玩LOL食雞,1050ti呢一張卡平啲又抵玩啲,如果你budget夠就上1060就更加好

收到唔該巴打

另外搭單問一問，想換RYZEN2600X 而家用緊1050TI 火牛係 ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80plus bronze，換U果陣洗唔洗升級埋隻牛?

95TDP 應該夠

屌你老味唔識咪9up

570根本所有game都行得好過1050ti

屌你老母死amd打手又畀假數據

gamersnexus都唔識
無對應嘅benchmark支持自己論點 見到人地D證據同自己論點唔同就話係假
我係好撚中意AMD吹咩 起碼我講嘅有證有據 好過人係度狗吠

屌你啦,關乜撚嘢benchmark事,我由頭到尾都冇講過1050 T I勁過570喎，我係建議樓主如果淨係LI L同食雞1050 T I好啲,唔使買張咁勁嘅卡,鬼唔知570勁過1050 TI 咩屌你老母,而你個死傻閪自己喺度屈鳩人,同人講數據咁威？好心你睇清楚人哋問乜嘢先啦

Lol

利申：我自己都係用緊ryzen7 +1050ti,點會屌自己老竇老母

買gpu唔講數據講乜 你知570勁d又9up假數據
你係真係覺得樓主唔使用咁勁就唔駛推埋1060啦 570同1050ti價位點解唔買好d嗰張咁on99
兜都兜好啲好無？

amd